曾經一齊過但無結果既女仔全名

17歲時：Apple，拍左一個月零七日

17歲時：葉韻琪，拍左幾個月（佢男朋友讀科大）

18歲時：KK（城大測量系）

20歲時：溫家琪（社工）

20歲時：老師（係一個幼稚園老師，我就咁叫佢老師）

28歲時：美極（連名都唔記得）

28歲時：盧靄欣（愛得最轟烈既一個，為我付出最多既一個，不理世人反對都要同我一齊，我最愛既一個。［但最後係佢飛我］ ）

31歲時：朱XX(而家個老婆），負我最多既一個，而家佢用一生黎還返比我

做乜鳩

做乜撚野

係要寫長d, 唔係連登成班仆街會係咁貼我既女朋友名的！

一係成個post都係陣寶珊

入黎諗住搵陳寶珊
點知

朱XX（愛得最轟烈既一個，為我付出最多既一個，不理世人反對都要同我一齊，我最愛既一個。［但最後係佢飛我］）

好mk

唔係朱XX呀⋯⋯ 呢個係盧靄欣呀⋯⋯

On99

仲以為有陳寶珊

你條柒頭咪18deny打手

你老婆都算係一齊過但無結果既女仔咩

咩叫 負我

巴打出完冊痴撚左?
係咁開全名

你覺得真係會有人同你一齊癲?

美極

少年你真係太年輕了

16 歲時：陳寶珊，初戀，連個處都比埋佢

點解冇陳寶珊